出唔出庭

朋友俾幾間公司追數 搞到周邊既人都成日受到電話/信息騷擾 佢自己去左遠方「避難」 宜家其中一間公司起訴佢 咁應該點做
（出庭怕之後被人跟到 又驚啲公司知道知道黎個途徑聯絡到又騷擾周圍既人）

有咩意見......

點解追數先

係佢問題就應該負番責..